如何令viutv播尼日利亞對阿根廷場波？

集氣

Now E 巴打們一齊屌爆佢個server 唔睇都照開

viutv 播就知道阿根庭一定仆街